[食飯慎入]大家有冇試過嚿屎黐住啲毛跌唔到落去

是咁的，今朝我屙屎。當我諗住享受咇屎出嚟嘅快感嘅時候，我feel到嚿屎擺脫咗地心吸力嘅束縛，黐咗喺肛門啲毛嗰度。我諗住chok嚿屎落去啦，點知好似粒睾丸咁，fing嚟fing去，都係跌唔到落去。我就忍無可忍，諗住抆翻嚿屎出嚟，點知原來唔係咁易㗎。抆咗好多轉，重係有一pat屎黐實咗啲毛。最後，我決定放棄我隻右手。我衝入浴室，左手攞個花灑省我個屎眼，右手就喺度撩個窿，整乾淨啲毛，嗰種感覺真係極度嘔心。最慘嘅係，嗰浸屎味一直揮之不去。結果，由屙屎到抆屎，用咗足足半個鐘。我洗咗十幾次手，啲屎味到依家都重喺度呀屌！！

隻手重臭過毒撚浸味

推

有冇人試過

見你咁慘，冇人應你，幫你推下

唔該曬

真係冇人試過咩

真人真事

重慘過便秘

不可一不可再

衷心勸大家唔好學我咁做

個花灑咪好撚 dirty?

你屋企人好慘...

屌用津路水炮啦

喺廁所點搵支津路水炮

唔係喺正下方射